袁國勇涉及 與中共軍方實驗室合作 製造生物武器-武漢肺炎

袁國勇 唔好諗住走得諗

清算你 一定要槍斃你

搵鬼信咩🤣隨時網軍假a/c

大家得閒follow 呢個twitter 既人
生物專家
前軍人

記者朋友 得閒問下袁生有冇同解放軍石正麗合作

行開啦 五毛
你查吓人地profile

唔怪得條撚樣行到邊就邊到有大爆發

港共PR 五毛已經好撚驚

推

佢幫手用病毒為由 限制港人人身自由
甲級戰犯來

幫手share呢個twitter
記得搵記者朋友 講下病毒起源

重要既post 就唔會有人推

屌你老母
點解呢個Post
第一時間永遠推唔起

睇黎港共PR 已經開始喺連登做緊嘢

都似似地

已經好努力推緊 大家要堅持

PUSH

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

大家唔好忘記 2020年 全中國都封左武漢關
但係香港照俾支那武漢人經香港轉機
即係港共有份播毒

Push

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問Anaejgnuf(狗隻#378548)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

俾次機會國勇啦，人又黃
而且人地係專家，又有經驗，唔通信你咩

當初連登仔好似係咁講

已開鳩佢波

點解港共會有咁既安排？
係唔係想幫中共播毒 用病毒戰 逼其他國家封城 搞壞別國經濟

對香港 就可以用病毒鎮壓香港抗爭？

如果被美國知 會唔會制裁港共政府呢？

Twitter文宣應該要宣傳港共政府播毒全世界 !!!

老老豆豆喇 港共比佢出黎講咁多野 佢一定係同一條船 水洗都唔甩 果個張祝君都係 唔明班人點解對佢咁好

核彈

原來係佢

拜登：
請唔好針對中國
病毒係美國發源地

左膠：
歧視中國不知所謂
病毒根本唔係中國
絕對係美國發明

邊度見到有袁國勇？

袁國勇無論點 都唔會洗得清同中共軍方實驗室合作既嫌疑
港共點都洗唔到 播毒既疑嫌

push

2020年2月時，香港醫護聯合要求香港政府封關，港府死都唔肯，仲發動五毛抹黑醫護人員，左一句"黑護"、右一句"黑醫"！
就知香港政府有計劃，配合中共將武漢肺炎傳到全球！

播毒轉運站之前已經問到林奠口啞啞

退休軍人出既post
背後有組織

港板石井四郎

樓上 julian個post

咁撚大隻死貓

而家5毛PR只係推埋D無謂野, 開無謂POST
呢D關係到黨生死存亡既TOPIC就得個一丁友入來講句野之後人都唔見埋
黨比咁多錢你地你地點可以咁樣對黨

8位戰犯

有港共五毛PR
已經不斷負皮我

PUSH

推左先啦
反正袁國勇都唔係無辜
食屎啦屌你老母

張祝君 = 港共

睇五毛衝哂入嚟就知咩事

On9,拉

係連登啲on9先當啲磚家係自己友

港共五毛PR已經發緊癲
證明方向正確

美國一早知啦,
你唔見而家D左膠媒體都講緊咩, 上年左膠媒仲話陰謀論, 班農同右媒9UP
好明顯美國而家係拉返左派返來谷民意準備下一步動作

會員編號：378548
會員名稱：Anaejgnuf
註冊日期：2020年9月26日

【⚠️】
事蹟：老屈Dr. Lawrence Sellin開假Twitter帳號嚟屈袁國勇有份製造生化武器(蚑共病毒武漢肺炎)
詳細來源：

見到五毛、藍絲、狗隻、引戰狗唔該直接block and ignore

P.S. 被標記為【⚠️】唔一定係五毛，但一定係戇鳩(部分出自power_off嘅on9list)，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

唔好搞埋支那嗰套
誇張失實模糊事實

唔使模糊過程
武漢肺炎係支那搞出黎
Period

中國勇

左膠：
歧視中國不知所謂
病毒根本唔係中國
絕對係美國發明

條五毛快到呢
身有屎

從來都唔覺呢條殘種係咁好人 之前耐唔耐都有班打手上黎吹袁國勇都已經覺得奇 原來有份整病毒 當然好多真心膠黃絲都當呢條撚屌神咁拜呢個都係事實

故意利用香港向全世界播毒

有5毛認證
Push

又係郭文貴d friend
信住10%先

經過復活節 侵侵已經全權掌控 依家見到假登逐樣逐樣跟返侵侵果套你就明白 deep state 已經真真正正玩完

入咗嚟呢個post嘅
幫手記低邊個有份做勢
記住係PR

各國戰艦都來到南海 台海

係人工製造

係兒登on99先會吹奏袁
條友根本就聽港共枝笛

到底兒登cctoy要柒幾多鑊先肯收手

GOP 依家轉死性依靠侵侵

deep state 搞掂左 next is CCP

支瑕pig：你親眼見到？

8位戰犯
條友有同中共軍方支持既lab 合作

CHINESE VIRUS

唔出奇
當初就係反送中令共產黨有極大壓力
病毒成件事會令佢地釋放壓力
何況Sars已經做過一次有經驗
何樂而不為

Lawerance selin係退役軍佬

Blocked

you got it
武漢病毒就係用來鎮壓香港抗爭同示威

share

搵到硬證據 再搵戰犯都唔遲
槍頭亂指 自毁誠信

點都好
人工製造病毒 呢個指控係走唔甩

唔怪得成日咁搶口都無事 原來

香港大學微生物系教授袁國勇及龍振邦今天(18日)在明報撰文，批評嚴重急性呼吸道症候群(SARS)發生17年後野味市場仍禁而不絕、明目張膽，武漢肺炎是中國人劣質文化的產物，若態度不改，日後必再出現類似病毒。

香港大學微生物學系講座教授袁國勇及同系名譽助理教授龍振邦，以「大流行緣起武漢，十七年教訓盡忘」為題共同撰文。

估唔到袁國勇有份殺人

自從呢單野之後就成為藍屍五毛重點攻擊對象，到宜家未停過

武漢病毒係人工合成同修改

呢篇文係想轉移視線
閻麗夢已經出左三份學術報告

著名五毛個D出黎發癲未 ???

連登PR：袁大帥

PUSH

著名五毛個D出黎發癲未 ???

繼續推

搵哂班五毛黑狗用户

P幅冇內容嘅圖就有關?

點會唔記得, 但最慘當時各國仲on99 唔當係一回事

再嘈袁國勇封多一個月城餓撚死你班港豬

再嘈 就槍斃袁國勇

不能只有我看到

唔怪得一出事就搵佢研究啦
原來係生父

未必完全係
係疑嫌犯

你肯定要信佢?條友叫你唔好戴罩喎

可信性 唔高

Lawrence selin背景

PhD in biomedical

的確沒證據顯示帶口罩係有用
只有著哂生化保護裝備 先係百份百保護
但你唔會咁做

證據？你有沒有好似閻麗夢出既報告

屌
分分鐘沙士都係佢整出來

收皮啦 高級黑
死支那賤種死全家

認真, 依D post fact check左先用咁firm嘅標題啦
唔係連登只會淪為郭文桂 藍絲笑柄之流

呢啲一定要推

成壇野都係一個字估+P圖

諗緊有無依個可能性
依D un-fc post用到咁嘅標題真係
本身以為熱狗, 你提一提

樓上有一提可能高級黑起下樓主底
究竟熱狗定高級黑定真心膠

死撚左佢啦弱智黃絲仔
今時今日仲信阿勇 死撚左佢啦

高級黑
一個用支那用語既人話樓主係五毛

睇下你條弱智仔
高級黑

冇人話信佢但成壇野都係一個字估+P圖
又真係冇咩說服力

高級黑呢個字眼中央正式文件都用
黃到紅

Lawrence selin背景

PhD in biomedical

拿拿拿 我話袁生同中共實驗室有合作關係
DR Lawerance 呢 就指名係生物戰

想幫中國勇spin？

同支共出d fake news 一樣
出d 好fake 既news 等你覺得好荒謬 唔信
掩蓋事實

我唔係講緊你 你又咁上心
你哋集團式經營嘅PR戶口

其實搵返邊個推閻麗夢就知
面對支那賤種收郭文貴錢幫手維穩

都係一啲永遠都proof唔到嘅野

又開始屈人PR白痴仔
講下你點解用高級黑呢個支那字眼???
你係大陸PR黎???

死五毛
高級黑

黃絲仔唔識睇英文 不了

唔好意思
樓上幾隻PR賤種share一個戶口
所以1分鐘內亂回你幾個post
慢慢習慣下

白痴仔 駁唔到就PR 死撚左佢啦
好似你咁既人才梗係係香港搞到革命啦 弱智仔

笑撚死我

真係講得啱 佢條撚樣周圍播毒 港九新界去齊次次封都有佢 因為佢啱啱喺現場播完毒 之後仲扮晒專家即場講野

黃絲仔好撐佢 依家又落唔到台

軍方背景

撐佢個啲真係要驗下智商

依家都撐緊
仲屈我地反勇撚PR
阿勇黃到中國要請pr公司抹黑佢

留名

唔好再覆啦 我已經完全封鎖咗佢無證據無論點

未得閒睇
推左先

Single source, 大紀元feel
信住3成先

經歷左兩年, 都仲係有人唔明批判思考嘅重要性

tui

成壇嘢首先寫果條友淨係話中國冇軍方同民間研究之分加張P圖
即使之前話支共播毒同有份研究人員嘅證據入面都冇一篇論文有袁國勇/港大參與我又真係睇唔明有咩證據
不推文

今日對唔住 但係我真係唔想你食煙
你應承過我戒㗎
你係咪真係要食到死為止？
你唔諗我 都諗吓你第時嘅老婆
你早死 你屋企點？
你叫我唔好活喺自己世界入邊
你都係啦 諗嘢諗長遠啲好無
其實你還記得嗎？
我知煙好難戒 你都知我擔心你
所以你曾經對我講大話 話你好耐無食
戒煙啦好無啊 唔係為咗我 係為咗你自己
人死咗就咩都做唔到 你話過有好多嘢想做 死咗點做
大個咗身體出問題 你會後悔㗎
你會想生存多一秒 唔係貪生怕死
係你會好唔捨得到時嘅屋企人
點解明知食煙身體會出問題 仲要去食
點解減壓一定要用依個方法
點解要用早死嘅方法
你會後悔㗎 你聽唔聽到啊
到時後悔就嚟唔切㗎啦
雖然我再唔係你女朋友 無資格話你

咁有咩詞可以形容informative地抹黑？

人地出哂paper示範點樣實驗室造武漢肺炎喇🤣
ching你訓撚醒未🤗

收錢係逐個post 回post 計 唔係同你嗌贏講證據咁計錢

不推文

袁手足

推
不過香港人一定唔會信唔會理
因為佢地係好樂意送上自由俾敵人

lm

認同
幫港共政權做嘢都唔方正人君子得去邊

香港唔爆，某教授點做本地研究

敵人反對

袁爸

唔相，袁大為港人出心出力

閆不可信

無錯
而家香港唔係以前嗰個香港
佢係極權既代言人
死老公嗰陣唔明點解要rip佢

真係唔出奇
條友成日散播恐懼

高質
第一次睇呢幾張圖

我推

你4日前仲係P牌
id 37萬幾
甩P甩得咁快既？

保持行車距離

Pish

咁撚鬼馬成日扮玩膠咁陰濕

關袁國勇咩事?

果陣時cctoy有一半都rip佢

啲icon真係畫龍點睛

呢條友我一早block左

見班PR入晒嚟想帶風向已經知咩料

純討論，散播病毒對中國有咩好處？
我暫時見唔到中國得益，係都研發個好D既疫苗 然後大外宣啦
依家得D垃圾科興國藥

和你推

袁國勇依條冚家剷

大把好處啦

首先香港情況
指示香港政府容許或者蓄意散播
大條道理實施限制令打壓示威自由
令到香港人戇鳩鳩咁恐懼跟住就唔出街
亦都變相容易打壓黃色經濟圈
不知幾多橋 599G 限罩令 安心出殯 疫苗護照
到出國安法大家都冇乜興趣上街反抗
香港情況佢依家控制得極成功

對於台灣其實佢有啲假設
但係應該係失敗咗嘅

世界情況
第一可以打意識形態戰
依家世界主流係資本主義同民主制度㗎嘛
中共想打破呢樣嘢
想輸出自己嘅專制社會主義嘅優越
本質上民主制度因為有權力製衡
所以所有做嘅政策一定慢啲
專制對於處理緊急事務係比較快比較有效
跟住作數話自己嗰套制度好勁非常之好可以極速處理疫情
相反美國爆到痴孖筋證明民主制度廢
於是乎有啲戇鳩仔就會信咗中共嗰套
包括但不限於專制國家同埋左膠

第二可以舒緩中美貿易戰嘅壓力
肺炎開始咗之後根本就好似冇咗中美貿易戰呢回事咁
因為美國佢哋都自顧不暇
佢有時間可以喘氣
再做啲政治操作整走特朗普
換軟弱啲嘅拜登民主派上台
分分鐘連貿易戰都唔使打

因為你呢個係垃圾post，拉你

希望唔係陰謀論

對香港處理得好成功啦

對台灣
自從旺旺中時失敗咗之後
佢就已經對台灣冇任何希望
亦都冇任何牌可以打
波特王話齋佢係冇可能出兵
呢個就暫時唔好理佢住啦

至於對外嘅意識形態戰
BLM Antifa 左膠 防疫撚 大量出現
好明顯係成功咗
只係因為冇辦法動搖美國大多數對民主嘅追求
所以民主黨最尾都係要靠選舉舞弊先贏到

至於佢假設民主黨上台之後一定會鬆手
佢就賭輸咗
因為拜登自己冇好政策
雖然做在野黨嘅時候係咁屌特朗普政策
但係佢自己都知特朗普啲政策係有用
所以就算上咗枱之後都係繼續用
呢樣嘢翠翠應該始料不及

佢疫苗的確都係輸多樣嘅
佢諗住一早已經整好咗啲疫苗
可以大派用場
點知英美啲學者比想像中犀利
好快已經有相對有效嘅疫苗面世
亦都估唔到閻麗夢會無啦啦走出嚟指證佢

加上好明顯印度都係唔信嘅
中印關係突然惡化
直頭要打仗咁濟
應該中共都係估唔到

中共其實一路搏緊呢樣嘢會搞死西方
令到西方冇得搞自己
呢個計劃應該部署咗好耐㗎喇
依家唯一可以做嘅就係希望佢功敗垂成
快撚啲打仗屌你老母

就係有你呢啲咁嘅人
袁國勇就算冇份整呢隻病毒
佢幫港共做防疫撚 PR
已經係甲級戰犯
你唔使護住佢呀話

起底一望 乜7都冇
我就唔想鬧錯人
係人係鬼大家自己判斷

防疫撚唔推 PR唔推 五毛唔推 我幫你推

所謂防疫專家
袁國勇許樹昌
香港光復咗之後
你等畀人清算啦

話袁國勇直接有份, 真係唔多可信.
中共呢D project 點會信香港人.

話袁國勇間接有份, 唔出奇.
即是有部份實驗研究搵佢做.
表面普通研究, 但一同其研究夾埋....

當然唔會畀袁國勇入P4啦
點知佢對住記者噏乜春

一定係間接有份

exact7ly

好撚on9
信呢篇野既人應該係兒登仔
作都搵個好啲架
袁國勇

五毛話 我睇唔到

話說樓主你係真係熱狗定係被熱狗

同埋多謝樓主pin
用咗咁耐連登第一次畀人pin comment
超開心

被熱狗
批評泛民就會被熱狗

可能有份參與但唔算重要角色，但係一旦被揭發佢個角色好重要，因為佢香港醫生身份同外國多聯繫，成件事唔同晒

被熱狗苦主大聯盟

pish

推到袁國勇睇到為止

乜撚

Dr Selina都係PhD同前軍官
條友既資料 應該係情報部門故意放出來

我用圖答你

推，講真我唸唔少人都估到係大陸做，邊有咁岩timing

但就算有曬證據，都唔係咁易郁到佢，呢下先煩

何況你唔知佢仲有幾多隻病毒揸手

Hi

啱

閻麗夢係美國既證詞好有用

呢本書係直接講明用生物病毒攻擊別國

但情形同侵侵有證據係手相似，
就係有證據都唔係即刻可以整死佢
佢滲透得太利害
希望佢地真係快d抽曬d鬼出尼

疫情一開始果陣袁國勇team人入面，解散仲走左好幾個。

唔開post 就唔岀得聲呀

所以我先話唔想鬧錯人咋嘛
如果你個底係花嘅我一早直接鬧啦

認真忠告
就算完全唔信樓主篇嘢
都咪鬼走去撐袁國勇

推爆佢

中共制造病毒 港共有份播毒 防疫撚有份散播恐慌 一樣咁大罪

你d手足

柯南一定係鬼

由得佢地唔好醒

首先呢個病毒係人造, 我第一日開始到而家都係 100% 相信. 因為:

1. 之前連登已經搵到片, 大陸有個撚樣拍點係山洞採媥蝠
2. 佢地自己有出文講過自己研究呢隻病毒
3. 野味市場同實驗室之近, 流出只可以講係直接既可能
4. 中國人食野味過千年, 病毒點進化都會係幾日內消失係人個胃到
5. 封城係大事, 但係老共要咁做就知道佢都知道呢隻病係幾嚴重
6. 獨裁國家最鍾意玩超限戰, 就係唔會戇鳩同你鬥正規裝備但係出暗器
7. 中國人求撚期精神先有毒外洩, 老共睇美國大選將至同香港社運孤注一擲

但係袁國勇係有份研究, 定係去到有份武裝化呢隻毒, 甚至協助推出世界? 如果將來爆出佢有份做到第三步就真係奧斯卡. 佢睇落戇戇鳩鳩原來內心咁撚邪惡.

啊你死啦

香港咁多忠誠的狗 搵盧寵茂都遠好過搵隨時會9up的袁國勇

黃絲愛將被爆係鬼，(連登共諜)LIKLN，無敵神駒，通街都係處，諗到新既歪理幫佢開脱未？

大把傻閪一直當佢神咁拜

好勤力wo五毛狗

個名什麼勇，什麼軍，什麼強，都一樣！

左膠 = 共產黨

沒錯

基本上等同生化戰 係戰犯
完全要處死班港共官員

驚到瀨屎

柒婆比咗幾多錢你？

袁應該涉及實驗室合作

2，3點 dr selin既twitter 有講 我第一頁都有貼崗來

中共有邊一次係賭贏
以為拜登上台會鬆手
點知仲係用侵侵政策
柒婆想期望取消制裁都難

廢事有傻鳩斷章取義:
"相反美國爆到痴孖筋證明民主制度廢"係中共嘅agenda
而佢哋真心信係因為民主制度先會搞成咁
現實制度當然唔係對疫情控制唯一嘅因素

好啦依家辣㷫全世界
想恃住自己第一個爆快快脆整隻疫苗出嚟實現佢體制優勢嘅預言
咁樣一搞全球大統戰,咁班白左傻鳩就會信到十足
結果當然係畀有認真做功課嘅歐美國家成功先
中国人根本冇底做到成日掛喺嘴邊要嚟打飛機嘅"彎道超車"(本人好撚憎支語,但係掉返轉嚟數中国人真係格外爽)
不過唔緊要
中国越多仇家,翠翠嘅皇座就越堅固

明明一開始兒燈仔話人哋黃屍英雄好撚崇拜又剩架

仲有好多左膠美豬唔相信病毒係中國發明
有證據都變不利

班港共官員有中共撐腰
做低佢地好難

點解係佢啲friend

班傻鳩左膠應該第一時間打科興

方向正證

推到港共仆街

講緊係各國向支共問責
琴時好似百幾年前咁 百國聯軍

翠翠 唔係好明。 最後會引火自焚
佢博自己係核武國家 以為人地唔敢打仗打柒佢

吹大左？

點樣"侵侵已經全權掌控"? What are you talking about?

名翠翠字习卒

唉所以真係針唔吉到肉唔知痛
有時真係心裡面會覺得「比佢地感受下都無話唔好」
但咁樣既話
就真係共產黨嗰套支配世界

過一晚多左咁多5毛

慘在班藍屎信，而家搞到經濟差，自己打fall興死埋都仲鬧醫護
真係想佢地全部打哂fall興佢

笑死

我信佢多過你呢件on9先

只有on9先會護住袁國勇
呢啲唔係政治出身嘅科學家面對多啲呢啲新聞畀下佢精神壓力
收殮下啲言論絕對係一件好事

我覺得袁國勇是躺著也中槍
他是無辜的

佢識攻又識退
咁先係識玩呀

我真係好擔心自己有一日會頂唔住 接受左共產黨嗰套價值（我得唔到，你都唔可以有）

推推先

身邊d人日日都係受曬主流媒體影響
自己好似一個人咁。。屌

嘩屌 呢個post 群魔亂舞
班水軍換晒方式嚟帶風向

岩..... 真係極大好處。中共翻身一步棋
只係西方仲on99咁

我覺得佢啲「攻」都係被迫先要講
中國嘅科學家都可能會識玩政治嘅
香港出身嘅科學家邊會識呢啲

最尾個句真係做多咗
好撚on 99
一睇就知咩人上嚟連登講嘢

所以唔怪得佢好似好熟個病毒, 可以成日出嚟懶係落港共面, 因為佢根本有份整
就算依家只係畀人濫用成果, 都毋改呢隻生化武器係出自佢嘅事實, 好人好者參與呢啲研發做乜

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

係真係冇人會打柒佢既

其實係已經鬆晒章，歐洲都係做下樣，美國都開口話軟，屌你翠翠唔識收，下下show hand，睇唔到人地想和好。

值得慢慢研究

已經係，整美國大選好成功

睇下幾多人亂吹
PhD都話係假

美國備戰中
Trump之前不停加軍費 又叫軍佬學中文

樓主你繼續推，等更多人睇到

得啖笑

佢有份同中共實驗室合作
袁國勇算係甲級戰犯

生物戰

push push

Chinese-linked journal editor sought help to rebut Covid-19 lab origin hypothesis

Posted on April 7, 2021 by Sainath Suryanarayanan
The editor-in-chief of a scientific journal with ties to China commissioned a commentary to refute the hypothesis that the novel coronavirus SARS-CoV-2 came from a lab, according to emails obtained by U.S. Right to Know.

To date, WIV scientists and Chinese governmental authorities have not given independent scientists access to the WIV’s database of bat coronaviruses.

做咩叫人反駁 病毒唔係來自實驗室
唔好扮野

所謂專家食屎啦

配合deep state 玩郵寄選票
所以美國民主黨 共和黨部分人其實真係仆街來

將整個選舉制度搞爛

狼人殺隱狼

依家共和黨知死
班人開始依賴Trump
仲話繼續同Trump合作

仲要GA 州參眾兩院通過選舉法案
拜登同左膠已經好嬲好嬲
( GA州參眾兩院共和黨控制)

冇Trump
共和黨可以玩撚完

cctoys又黎

我信陰謀論同Q，侵仲係度清理沼澤

仲太相信人性本善同人心/人性既光輝

好似0093既阿寶，觸發左奇蹟又如何，過多三十年後咪又係黎舖勁？中間又一堆零星衝突

天真

17
最近英國親王

閻博士既報告
加埋呢本書應該中哂 生物戰

香港記者從來無人問起源及治療方法。只問個案傳播及預防措施。

HBO有新紀錄片講Q，好似話Q係放信息嘅，QAnon係班解密匿名者我有冇搞錯？
其實我遲啲想開post講關於Q，有紀錄片

金田一黎

梗係唔敢問啦

得Julian敢 問 點解港共允許支那人經香港機場播毒

180日之內，或更早，一定有病毒真相報告
美兩黨共同在參議院提案《2021年戰略競爭法》並會循快速通道審議。草案要求必須於180天內提交「新冠疫情大流行報告」

沒錯
但HBO係想踩低Q
因為HBO不停想spin Q係陰謀論

希望佢想清楚，轉做污點證人

聽啲人講好似無乜，算中立 就係鐘意陰謀論
後面班匿名者人出得面應該有啲野，信得過個中間人先會出嚟接受訪問

推。要放Twitter

佢個台，唉我都有排無睇，拉咗個乜水做節目

只有佢有guts 可能放能收....其他就冇.

佢知道真相，所以也知道點樣帶香港人遊花園

Xianggang U P3 Lab bioweapon 開發中心

閻博士

斯里蘭卡籍病毒學家裴偉士（Malik Peiris，左）在閻夢麗逃離香港後已自WHO離職，當年他與中國的鍾南山（右）其實都是當年的SARS幫。（照片來源／翻攝自G News）

世界衛生組織（WHO）下香港大學P3實驗室女科學家閻夢麗逃到美國，公開在《福斯新聞台》亮相揭發武漢肺炎大流行真相後引起全球震撼，中國內部極度震驚，香港95％的媒體完全沒有報導這則新聞。

其實，不僅是香港媒體，就連美國許多主流媒體也不敢報導，她揭露的訊息中，意外地勾勒出她的上司、那個17年前全世界第一個分離出SARS病毒株的斯里蘭卡籍的裴偉士（Malik Peiris）、SARS幫與中國這次冠狀病毒之間的脈絡。

閻麗夢4月逃出香港，她在香港大學的資料全部被刪除，中國政府還成立了一個假的閻麗夢的臉書帳號，開啟暗殺她的程序，然而她在GOOGLE上還是找得到一些過去的資訊。

閻麗夢個資被港大消失，她是病毒感染模型的專家

她被中共刪除的資料顯示，原來職稱是香港大學公共衛生實驗室科學處博士後研究員，英文名稱是Yan, Limeng Scarlett，電子信箱是「ylmeng@hku.hk」，她是雙博士，先在中南大學湘雅醫學院獲得醫學博士學位，並在中國南方醫科大學獲得博士學位，研究主題包括通過不同的動物傳染病或炎症模型研究，最近研究集中在流感疫苗，交叉反應抗體和細胞免疫學的研究。

來自香港P3實驗室的閻麗夢對全世界最大的貢獻，除了作為中國隱瞞武漢肺炎（新冠肺炎）疫情、來源的證據之外，也勾勒出了17年前中國SARS幫與今年武漢肺炎、中國政府與WHO勾結、中國SARS幫和《柳葉刀》（The Lancet）之間的關係，這一切要從她WHO的頂頭上司，WHO肺炎緊急委員會（WHO International Health Regulations Emergency Committee for Pneumonia）的顧問裴偉士（Malik Peiris，或譯馬利克波利斯）說起。

根據《G news》上面網友「立武」整理的資料，17年前，也就是2003年震驚全球、曾被當時台灣國安局長指為生化武器的SARS事件，讓兩個人從此平步青雲，一個是當時北京市長、現任中國副主席王岐山，另一個就是號稱全球第一個分離出SARS病毒株的斯里蘭卡籍病毒學家裴偉士（Malik Peiris）。

17年前SARS事件，讓裴偉士及王岐山命運大轉變

2003年3月底，裴偉士比美國快了12個小時分離出SARS的病毒株，成為全世界第一個分離出來的博士，從此聲名大噪。

原來，2003年初，從廣東傳出的SARS疫情已經來到香港，1月底，鍾南山就已經與香港大學的一個動物病毒研究小組開始尋找非典病原的合作，這個研究小組包括管軼、袁國勇、裴偉士。2月底，香港衛生署署長陳馮富珍主持下，找來袁國勇、管軼、裴偉士召開緊急會議，陳馮富珍知道他們（管軼）已經從內地拿回來第一批標本。

陳馮富珍被郭文貴指為中國女間諜，後來當上世界衛生組織WHO秘書長，拉拔了現在的秘書長譚德塞（Tedros Adhanom Ghebreyesus）接任秘書長，譚德賽也是共產黨員。

中國SARS幫形成，也漸漸滲入世界衛生組織

2003年3月17日，裴偉士帶領他的研究小組第一個分離出SARS病毒，4月8日，香港大學實驗室在《柳葉刀》上發表了這篇論文，馬上奠定他的地位，中國網友說，這意味著，作為這個領域的權威，裴偉士甚至掌握著學術對於病毒定義的權力，如果他認為這個病毒是來自於動物，那麼就是來自於動物，一手掌握著主流文章的發表，掌握著發表文章的專家的仕途。

閻夢麗對《福斯新聞台》提過，她在實驗室的上司香港大學的潘烈文（Leo Poon），當年也和裴偉士在冠狀病毒上做了很多研究，世界衛生組織WHO就在2004年成立H5參考實驗室，香港大學H5實驗室是其創始成員之一，這些實驗室可以第一時間拿到流感病毒的種子菌株，是一個全球性的合作網路，共同分享著一手的情報，一個中國SARS幫，在世界衛生組織的間接幫助下，就這樣形成了。

SARS幫在中國的代表人物就是鍾南山，他被中國媒體譽為非典第一功臣，被認為是呼吸道傳染病的權威人物，管軼領導的小組和鍾南山合作，能夠拿到一手標本進行研究，他的課題組是最早聲稱SARS病毒的宿主是果子狸，後來在2005年，袁國勇等人又將果子狸定義為中間宿主，蝙蝠是源頭。

疫情爆發，乃因SARS幫和中國政府聯手掌控話語權

中國政府的支持之下，2003年後軍方以社科院為名義籌畫成立武漢P3、P4實驗室，而學術界的SARS幫掌握了冠狀病毒的話語權，直到這次武漢肺炎也一樣，就像閻夢麗所說的，對武漢肺炎提出異議的人，例如蔣彥永教授、李文亮醫師遭到懲罰，而鍾南山、管軼等人永遠不會和政府唱反調，等於協助隱藏真相。

閻夢麗逃出香港亮相後，7月14日再次於《福斯新聞台》上呼籲美國人「我們的時間不多了」、「這個病毒不是像你想的那樣」，再次強調中國隱匿疫情，導致全球大爆發，導致百萬人死亡。

前白宮首席策士班農（Steve Bannon）表示，還有其他從武漢或者其他實驗室逃出來的科學家，和不同國家情報單位合作，例如英國的軍情局MI6，他們很快會提供許多可供查核的證據給西方國家，郭文貴則說，有科學家擔心美國華爾街幫和中國政府勾結，深怕來到美國後遭遇不測，因此遲遲不來。班農則說「這些證據遲早會被提出來，只不過不會像007電影裡面演得那麼快。」

袁國勇出來解釋下

香港人咁醒 點會咁易比佢帶到

就係唔知點解Twitter冇咩人講

推推推推推推

Bloomberg: 拜登政府開始注意數碼人民幣嘅威脅

補source

五毛入來 先推到post

一早話條撚樣係仆街，係仲有大把黃絲日日多謝教授

唔當差的香港人都係醒目仔

deep state

我希望習加速師
盡快加速

咪係，呢d叫證據？

你咪就係果啲網軍，假ac囉，5毛

幾時一早
邊度大把

佢係港共PR黎

我一路都覺得奇怪，點解靚女閻博出走，佢好似平行世界咁

用Wuhan virus 既基因武器 不容易被發現

我上年二月開始屌尻佢啦，你得閒上吓fb去吓啲黃媒睇吓囉，你屌尻袁國勇俾人批鬥添呀

如果佢唔走
隨時被港警同國安暗殺

2019年大量浮屍
仲有油塘宿舍 港警國安推人落樓

佢逢親9up嗰刻係良心發現？

靚女閻博就緊係要走，可惜無backup department email
但照計袁國勇都係HKU Microbiology
然後都叫唔會話奶就奶，一齊鳩叫新新新新新新新新冠肺炎
點解佢好似乜事都無
有段時間覺得係名氣問題

唔通真係有份？

袁國勇被美國退役生物學家兼情報官點名
係因為佢有同中共實驗室合作既紀錄

上面有張相 提過袁生坐係 共和國衛士鐘南山隔離

間接證明一定有內情

蘋果日報
前有線中國組 幾時做調查報道

共狗不嬲對有利用價值既人客客氣氣，然後偷晒佢既料，再一腳踩死佢
蝩蝻山20年前只係識9up乜柒衣原體，去到而家一嘢就知係SARS-Cov-2

然後袁國勇又係當年第一個發現SARS病因係coronavirus
另外正常研究人類感染，都係搵白老鼠基因改造先
其他研究見到都係改白老鼠，改到有人既ACE2再試
佢點解好似一開波就知倉鼠有同一樣既ACE2，可以做人類感染模型？
咁講似乎佢背後預先研究過SARS一大輪，又好似有古怪

一早比我block。5cent太快暴露

我肯定依家港大微生物係每個人、每部腦、手機及實驗室都比國安嚴密監控....... 或已要求消毀電郵及實驗紀錄

解放軍少將 陳薇 涉及再內
袁教授最好解釋下點解 會同解放軍支持既實驗室合作

生物恐怖份子

最長180日內，真相報告就會公佈，精彩內容盡情期待.....

美兩黨共同在參議院提案《2021年戰略競爭法》並會循快速通道審議。草案要求必須於180天內提交「新冠疫情大流行報告」

從2019年12月開始，以至2020年1月，支那已經爆到四圍係，加上春運更加一發不可收拾，習總班畜牲心諗反正自己都爆，未來經濟一定大撚鑊，不如傳晒俾全世界，大家一齊衰好過只係佢衰(支那狗心態就係咁仆街)，所以開始有系統，將病毒盡快傳到全球！

大約半年前有外國政府使用超級電腦，加入2020年1-2月全球航班資料作分析，得出結果係武漢肺炎於農曆年幾日首先從湖北航班傳到意大利，往後幾日主要從香港航班急促傳到歐美各國，如果777係果斷幫關，歐美各國就唔會被傳染咁快，可惜佢明顯收到北京order，就算當時醫護點求，都係唔封，就係有心要輸出武漢肺炎！

屌你都廢事

補圖
港共幫手播毒 呢一個位係點都打唔甩

美國禁運 同金融制裁 可能會用播毒呢個位去打

有2003年經驗，當時犯婦林鄭在位，澳門有自己主動封關，無得扮無知

當時全世界有封支那關，但無封香港

澳門vs 香港
香港主動配合中共播毒

個個人係army
應該有理據先咁講
袁國勇=間諜

我上面都有貼dr Lawrence selin既背景

1000 個retweet都無點解連登仔可以信到十足

點呀五毛
叫人唔好去英國

港共PR
柒婆比咗幾多錢你？！
你好驚呢個Post

藍絲狗 死撚左老豆老母了?

大家差唔多啦 岩岩先係山度拜完你老母

Smart post by @Hahahah07248228 citing @DrLiMengYAN1's important work about the pathogenic #COVID19 E protein being 100% the same ZC45, also 100% the same as RaTG13 in BLAST, but nothing else. Strange. Is RaTG13 a fake sequence?

一早講左 呢條仆街講一句成座樓啲人就要搬 跟手K11個間餐廳就要執
都 cls

呢條友就係 用偽科學 沒任何論證下 就可以逼人強檢同汁餐廳
完全係獨裁者
戰犯

死左好耐啦 佢地藍絲黎

袁國勇可以入到軍方實驗室
睇得出佢同中共關係唔簡單
大陸有鍾南山
香港有袁國勇 許樹昌
佢地共同嘅政治任務就係用醫學權威去控制盲從嘅人

LIKLN，通街都係處，無敵神駒呢d扮黃五毛肯出黎幫呢隻袁國勇辯護未？咁撚屎忽鬼既？

出來未
點解明明隻病毒係人工合成
但袁教授寫文話係食野生動物 天然傳播
點解既 袁教授

好可惜唔多人推post
香港傳媒記者沒人做調查報道

人地要係出面帶風向，幫蘋果同班假港獨做宣傳，之後俾機會蘋果篤灰，害香港人

推一推

小總結

利用一種致死率唔係好高既病毒 但傳染力驚人。
逼所有國家要用lockdown ，破壞其他國家既經濟
從而破壞其他國家。
呢種就係病毒生化戰

#261
同時好似#261 post 巴打所講
中共放病毒係香港 同時將病毒從香港轉至世界各地
目的1)可以實施防疫法 打壓示威自由同其他抵抗活動
2)以疫謀霸 疫苗外交 PPE外交
3) 大外宣自己既制度優越
4)想趁機利用第一階段貿易協議既不可抗力條款
推番一月簽定既貿易協議

放多次袁國勇既車頭相
袁國勇同解放軍少將陳薇有咩關係？
唔該解釋下

共諜們唔敢入黎？

柒婆比錢唔足夠

黑狗 林鄭 入境 用哂防疫理由 軟性鎖港 唔俾人走資 同離開香港

強制打針只係前菜...真正目的就係唔比你移民！！！

我反而有另一個睇法，既然中共想捧深圳上位，冇可能鎖香港鎖咁耐，始終香的港暫時係中共唯一對外既窗口，而且如果美國安排好晒佢既步署，一野同港纸脫勾，借d依唔認對中國同香港既美債，麻煩既係共產黨自己，當然，到時最慘既緊係比較窮果一大班市民

呢個都係其中一個劇本

柒婆私怨大過天
咩都做得出
習總根本都控制唔到佢

牙勇原來咁勁

所以話，保皇建制親共，泛民左膠親美同埋做港資既契弟，新疆集中營根本係中，美，德都有份搞既，而14年佔領時，美中和好齊搵錢，所以泛民左膠要聽美國話，係香港搞維穩，扮抗爭，係抗爭現場阻人衝擊，甚至篤灰，係議會就俾票政府，表面做戲反對，實則支持
2019年，中美交惡，所以泛民就代表美國同有錢參與抗爭，表面為民主，實則只係幫香港有錢佬同美國搞對抗，但目標實質亦唔係為市民，而係幫美國同有錢佬做事，市民生死與泛民有何干？
而港獨派表面針對泛民，實則係必要時同泛民合流，基本上係泛民B隊，扮激進，帶風向，支援既媒體有啤梨晚報，my radio，實際佢地都係帶香港人去死胡同
基本定位，任何公開認為呢個疫情係真既人，必定唔係幫香港市民

泛狗個班 同deep state係同一班人

所以宜家香港情況似係跟咗外國，想圍死中共，但香港人受苦

不過呢個病毒點都係走唔到
袁國勇 港共 P4 lap

閻麗夢：中共高層都在服羥氯喹防疫 卻向百姓隱瞞

近日，中共央視攻擊羥氯喹（hydroxychloroquine）預防中共病毒（COVID-19）疫情的作用。而美國總統特朗普公開表示，他在服用羥氯喹。逃亡美國的中國病毒學專家閻麗夢也爆料，中共高層知道此藥可有效減緩中共病毒引起的症狀，高層都在服用此藥。但這些重要資訊中共不讓老百姓知道，這涉及到疫苗開發等背後巨大利益鏈。

7月31日，中共央視國際頻道攻擊羥氯喹在防止疫情方面起到的作用。但在同一天，逃亡美國的中國病毒學專家閻麗夢，在時評員路德和前白宮戰略家的聯合直播中爆料，中共高官早知道羥氯喹的療效，一直在服用此藥作爲預防手段。

袁教授 林鄭做咩逼人打疫苗
點解唔推介人食羥氯喹（hydroxychloroquine）

anyway，呢個post爆咗既話要重新開過另一個

早講左佢奶共

仲以為袁國勇教授係幫香港，唉

原來新冠病毒係解放軍生化武器黎

唉，袁教授幫解放軍

咁奸詐都想到

推推推推推

巴打幫手開 推到有記者出調查報導

你提醒左我 呢個 仲有盧寵X都可能係戰犯
乙級戰犯

第一條link係閻博士 論文

你太天真啦

幾時清算呢條仆街

只有中美大戰
只要老解忍唔到手 打美國
就全面開戰
到時英美北約軍隊上岸先可以清算呢班仆街
逐個逐個槍斃

要拆掂咗土耳其先喎

中共背後搞事
所以一定係打就打boss 中共

早上一推

幫手推一推

我都覺
班鬼佬已經放曬signal「嗱 停手喇 大家返翻之前咁好嗎」
但加速師仍然。。。
但倒返轉咁唸 如果唔加速 世界又返翻以前咁（我好撚唔鐘意）

好驚習總唔加速
加速先係最好

林鄭用疫情玩監控

袁生參與實驗 間接幫助中共用病毒鎮壓香港

柒婆要政治正確
以佢邏輯角度
去日本/韓國/西方國家/台灣根本係違反國安法
仲要好多國家同中共關係轉差
柒婆好快會規定出境只可以認可科興
唔承認Biontech為出境條件
但好多正常國家唔承認科興
柒婆自己都冇得去旅行
點會比你班港豬去其他正常國家

間接幫助中共用病毒鎮壓香港
再強制市民打科興
消滅晒香港人

起底
BLOCK
上一頁

左膠最不願見到既局面

黃屍豬最愛既猿国勇

做成軟性封關
到時外國人走唔到 就唔知各國會點對付港共同中共

甲級戰犯 槍斃處死

推

而家無得食飯
無得飲嘢
無得party
無得出境
連基本人生自由都無就係佢地造成

廿一世紀都可以失去翻自由
就黎無生活 甚至無埋生存空間

仲要柒婆第一時間傾向新加坡
因為新加坡係獨裁國家同港共簡直係兩兄弟

至於正常國家.......

日本同支那關係開始轉差

韓國民間反支那氣氛開始好勁+本身支持香港抗爭者

台灣同支那關係就更加唔洗講
(因為反送中事件.....柒婆害到習總用韓國fish統一台灣不成，已經懷恨在心)

英國就筍盤BNO吸引大量香港移民走佬

美國兩黨夾住拜登.....維持Trump政策制裁香港，
柒婆想期望取消制裁都難

柒婆要政治正確
所以柒婆唔比你香港人去正常國家移民旅行
只可以去唔好玩有悶到嘔支那同垃圾撚國家

做成軟性封關
不分黃藍都要死
話知你在港外國人都要死

居然有人相信？

估撚到啦

等炒車啦
求有個人出tweet就當核彈。。。
俾藍絲笑死

病毒由來 請參閱#502/置頂post
入面有學術論文

港共五毛PR
唔敢面對

左膠 五毛表示睇唔到

雖說只可以係推測

但只有咁先解釋到香港個事態發展

因為港共有班藍絲同港豬護航。

但當情況不如他們想像中咁順利，咁唯有犧牲埋藍絲。

而港共越做就會越多破綻，再加上西方既專家舉証。

會令件事一步步明朗化

若果係真，翠翠想用病毒製造第二次經濟大蕭條
同埋2026前疫情唔會完到

中共 港共用病毒戰 向各國宣戰
記住呢個係戰爭罪

所以一定要用軍事行動 剷除中共港共
梁天琦所講
以武制暴

唔係睇唔到
係諗緊點樣洗走呢個Post

總之一日有中共翠翠
共產黨滅亡的話
中國病毒係永遠唔會消失
就算武漢肺炎消失都好
都會有第二隻病毒永續發生

呢d 中共整幾百條twitter寫美國聯同黃之峰係香港播毒都得啦
就好似之前寫武漢係有美國人去武漢播毒一樣

你寫我 我寫你 永無真相

係
退役軍人都係中共派黎
我係黃絲 我係弱智的 袁國勇好黃的
大聲d跟我講
我係黃絲防疫撚 我弱智架

唔會啦，似係想搞其他國家，香港靜咗係bounes

推到港共上下死全家

兒登睇唔到
Dr lawerence selin係生物醫療博士
同時係退役軍人

所以問責 基本上一定係打仗 斬首中共港共

都係沒錯
客觀效果係攬炒全世界 鎮壓住香港一排

It is known that replacing the E Protein's amino acids E69 & G70 in the 2002-2004 SARS-CoV-1 pandemic virus with arginine (R), virulence would increase. Such a substitution is seen in the identical E Proteins of #COVID19 & bat coronaviruses ZC45, RacCS203 & RaTG13.

#CCPVirus

幾位港大既人用丹山病毒骨架 修正病毒基因
呢種病毒會引致 腦神經有問題
所以有部分人沒左味覺

港大終於被點名

港大個時已經好心急將閻博士除名

中間個個就係有份修改技術

袁國勇幾時出來

唔計呢單 袁國勇從來都唔係咩好人啦

4/13/2021路德时评（路墨艾谈）：绝对重磅！美军情Sellin博士发推挖出闫博士研究过的港大实验室团队Malik等重磅信息意味着什么？

勞倫斯·塞林（Lawrence Sellin）博士做客座

Sharad S Chauhan博士在2020年12月的《印度國防評論》上必讀的文章中將“機會生物恐怖主義”定義為：

廣告-故事在下面繼續

“通過故意或不作為行為隱瞞生物製劑，病原體或疾病的出現，但要知道這種行為會損害或殺死人類的動植物，以恐嚇或脅迫政府或平民進一步政治或社會目標，或利用情況來獲得權力或優勢。”

“機會”就是COVID-19，這是中國共產黨（CCP）採取的政策和行動的產物。

趨勢：突破： MSNBC電影暴徒搶劫美元樹-掠奪者公告-在直播電視上攻擊MSNBC-告訴他們回家F＆$ k（視頻）

首先，至關重要的是，每個人都必須了解，在中華人民共和國，軍事研究中心和民用研究中心之間沒有區別。

中共“十三五”規劃（2016-2020年）第78章描述了軍事和民用研究的融合，包括“合成生物學”領域。

廣告-故事在下面繼續

甚至在該計劃公佈之前，中共就將軍事研究中心的名稱改為更平民化的名稱，而中國科學家掩飾其軍事聯繫是慣例。

中共軍民融合工作的第二個組成部分是將在國外工作的中國科學家整合為網絡的一部分，甚至在中國科學家已成為美國公民但仍是中共計劃積極成員的程度上。

這樣，外國機構和外國資金來源實際上成為了中共研究計劃的合作夥伴，並為中國的軍事和經濟實力做出了貢獻。

美國中共軍民研究計劃中最有用的白痴參與者中，最耀眼但遠非惟一的是安東尼·福奇博士。他的國家變態反應與傳染病研究所（NIAID）在武漢資助了冠狀病毒研究病毒學研究所通過CCP的長期研究合作夥伴Peter Daszak（EcoHealth Alliance的負責人）。

軍民病毒研究的CCP整合是由軍事醫學科學院領導的，人民解放軍（PLA）少將兼病毒學家Chen Chen博士是生物工程研究所所長，並假設成為中國生物戰計劃的負責人。

廣告-故事在下面繼續

2020年1月，中共派遣魏晨少將前往武漢，負責應對這種大流行病。她還負責中國的COVID-19疫苗開發。

也是陳偉少將自己的經驗和研究聯繫為COVID-19的起源提供了背景。

以下只是代表中國軍民研究計劃融合的更廣泛，更深入的內部和國際網絡的快照。

廣告-故事在下面繼續

在2004年和2005年，少將魏晨在微生物流行病，軍事醫學科學院，在那裡她學會工作研究利用基因技術的第一個SARS冠狀病毒的刺突蛋白稱為病毒的基因表達沉默的RNA干擾以及分析SARS患者的免疫療法。

根據她的發表記錄，2008年至2013年間，陳偉少將在重慶第三軍醫大學微生物學系進行了登革熱病毒實驗。

值得注意的是，中國檢舉人 嚴立民博士 聲稱，在重慶第三軍醫大學的監督下，對COVID-19病毒的骨架，蝙蝠冠狀病毒ZC45和/或ZXC21進行了表徵和基因工程。

2014年左右，陳偉少將回到軍事醫學科學院擔任生物工程研究所所長，在那裡她負責監督在非洲對人類進行的基因工程病毒載體埃博拉疫苗的測試。

廣告-故事在下面繼續

周宇森博士是中國軍事科學家之一，他與陳偉少將合作應對了COVID-19的爆發。

他接受過軍事醫學博士的培訓，並於2004年在軍事醫學科學院微生物與流行病學研究所的魏少將少校的同一研究中心工作，研究了首例SARS冠狀病毒的突觸蛋白。

2004年科學文章“重症急性呼吸綜合徵（SARS）冠狀病毒的穗蛋白上的免疫缺陷位點的鑑定：對SARS診斷和疫苗開發的意義”的作者Yuyu Zhou的合著者是姜世波博士。

姜世博也是軍事醫科大學的畢業生，在紐約血液中心的林茲利·金博爾研究所工作了近二十年，獲得了超過1700萬美元的美國研究經費，其中絕大部分來自福西的NIAID。

廣告-故事在下面繼續

在此期間，姜世波與美國其他病毒研究實驗室建立了廣泛的合作研究網絡，並成為將中國的軍民研究計劃與美國的研究計劃聯繫起來的紐帶。

同時，姜世波與周瑜森和解放軍幾個實驗室保持了研究活動，並在此進行了詳細介紹，同時邀請其他中國科學家進入他在美國的實驗室。

其中一位是杜蘭英博士，據稱是周雨森的妻子，他仍然是紐約林德斯利·金博爾研究所的僱員，最近還從福奇的NIAID那裡獲得了一筆為期5年的資助，總計410萬美元。

廣告-故事在下面繼續

姜世波的美國網絡由進行尖端冠狀病毒研究的實驗室組成，包括有爭議的“功能獲得”實驗：

北卡羅來納大學教堂山分校Ralph Baric博士

李芳博士，明尼蘇達州明尼蘇達州明尼蘇達大學醫學院

王公發，新加坡杜克大學-國大醫學院新發傳染病研究項目主任

廣告-故事在下面繼續

曾恩德·曾（Chien-Te K. Tseng），德克薩斯大學醫學分校加爾維斯頓分校，國防部資助的生物防禦和新興傳染病中心和高病毒BL-4收容設施的所在地。

以上所有這些都是通過周渝森或“蝙蝠女”武漢病毒學研究所的鄭正立博士與中共軍民研究計劃相關的。

與中國軍隊和美國最高研究計劃有聯繫的另一位中共科學家是高夫博士，他又是病毒學家和免疫學家喬治·F·高，曾任中國疾病預防控制中心主任。 （CCDC）。

2019年，他當選為美國國家科學院和美國國家醫學科學院的外國研究員。

廣告-故事在下面繼續

高福是與他在發表的中國軍力的長期研究合作夥伴2002年，2005年，2006年，2007年，2008年a，2008年b，2010，2011，2013，2014A，2014B，2018，2019和2020。

高富在中央結算公司的同事譚文傑博士不僅與施波·吉納格和周玉森有聯繫，而且還是武漢人民解放軍中央戰區司令部總醫院胡振宏博士的親密合作者。

胡振宏在第三軍醫大學進行了研究，據稱COVID-19病毒的蝙蝠骨架起源於此。

第三軍醫大學也是魏晨少將的就職地點，為期五年。

廣告-故事在下面繼續

根據患者數據，爆發的震中最早發生在解放軍中央戰區司令部總醫院（地圖坐標30.53148、114.34356），也許並非偶然。

該位置距離武漢病毒學研究所，湖北省病毒病工程技術研究中心的P-3級實驗室不到一英里（地圖坐標30.53941、114.35085）。

該信息還與武漢武昌區衛生局公佈的數據相符，該數據表明，疫情爆發初期感染最集中的地方是距醫院約一英里的居民區。

這些觀察結果在時間和位置上都符合從新浪微博平台獲得的社交媒體數據，該平台旨在作為可疑的COVID-19患者尋求幫助的渠道。

廣告-故事在下面繼續

有趣的是，在2020年5月期間，美國國家科學院發起了中美科學家之間的一系列電話會議，以交流有關正在進行的COVID-19大流行的信息。

打電話的三名中國參與者是高夫，譚文杰和武漢病毒學研究所的“蝙蝠女”史正立。

這些電話也可以說是中國軍隊的情況通報。

關於COVID-19的起源，我們仍然知之甚少，這在很大程度上是由於中共領導的掩蓋行動，以及西方科學界成員，一些美國政府官員和合規媒體的協助。
廣告-故事在下面繼續

有人可能會爭辯說他們都是“機會生物恐怖主義”的同謀。
勞倫斯·塞林（Lawrence Sellin）博士 從商業和醫學研究的國際職業退休，在美國陸軍預備役中服務了29年，並曾在阿富汗和伊拉克服役。他是國家安全公民委員會的成員。他的電子郵件地址是lawrence.sellin@gmail.com。

港大 袁國勇 出來

港式731生化部隊

推到國際關注

路德社解釋的好清楚

Leo poon係閻博士老公

閻博士老公也係港大病毒研究專家，係Malik博士的鄉裡及助理。Leo Poon 係閻博士的老闆。

美國國會/法院可能會發傳票，要求港大團隊出席聆訊

港大唔去 就等被制裁

原來仲有人會自己搵真相

Lee條仆街成日扮傻幾撚陰濕
原來整毒害鳩人

嚴格來講 係有同中共實驗室合作

袁教授再唔出來 美國軍隊就會發通緝令出來未？

push again

袁國勇幾時出來

咁多位專家幾時出來

係咪應該報料蘋果日報或者立場新聞？

美國cnn首席醫療記者首次受訪表示 病毒可能源自實驗室

你認為呢兩個左膠媒體 敢報？

“It’s a big virology lab right in Wuhan that happened to be studying bat coronaviruses. Just from an Occam’s razor standpoint, finding the simplest explanation, it would make sense,” he said, adding, “We still don’t know for certain what the origin is.”

港大P3都有研究類似既病毒

袁國勇威武 仲有幾位港大研究員真威武 教導中共將病毒增長增加傳染性

好撚黃

袁國勇 就係中共爪牙

佢之前自己都講過
自己比任何人更加愛國

好有理由

Lawrence selin 背景 就係美國情報人員
有生物醫學Phd

黃屍豬點算

fool me once
Fool me twice

戰犯 袁國勇 將會被美國軍情報部門 列為疑嫌犯

立場 蘋果左膠報 做咩唔跟進下？
因為立場2020年1月話 病毒係來自自然演化

結果病毒來源 立場唔攻再報

出來啦 立場 蘋果

Dr Selin 早晨
2020年1月19日 閻博士指出病毒 係由丹山病毒主體 ZC45/ZXC21進行修改

閻博士爆料後 石正麗博士提交 佢既”新發現”（掐造左一個基因）- RaTG12 virus 來自自然

7日後 石正麗將呢個掐造RaTG12 基因圖 放上資料庫

A novel SARS-CoV-2 related virus with complex recombination isolated from bats in Yunnan province, China

Correct scientific articles are shown by @dezying linking an increase in #COVID19's virulence by modifying the E Protein to "disrupt the pulmonary epithelial barrier and amplify the inflammatory process more effectively than SARS-CoV E does"

根據文章 支那病毒既E蛋白被修改 更有效加強病毒毒性

沒人留意

被人爆料 之後立即改數據

Colonel Selin 慢慢放料

擠牙膏

好可惜香港沒人肯報

香港人再唔重視
旅行都冇得你去

認真post 就沒人睇

得閒一人開一個

要寫整合post

得大紀元有報閻博士個篇文

阿勇

xgu好多專家做咗共犯

危險人物黎

XGU 已經係野雞

呢個係國之大忌

為國家，已身不由己

On9

黃屍係邊
呢個post要人

屌你老母臭化閪袁國勇好撚黃架
黃屍啲護主犬係邊撚度肯出黎未呀

條友咁多口水，邊會搵佢
似中共主動放流料混淆視聽

哇要推啊依個
原來猿国狗都係港共放出黎嘅醜人

原來玩黑白無雙

港大研究員 仲有袁國勇一定要被拘捕

港大病毒之父唔係袁教授，係Malik！

袁國勇係港人較熟悉，時時出來講嘢

Malik至係冠狀病毒界教父
係佢當年分離出SARS病毒 ， 並提出SARS有炎症風暴的現象

終於有啲野睇下喇

國家情報總監海恩斯在參議院情報委員會聽證時，正式確認中共實驗室是病毒的兩個可能來源之一
這是美國高層情報官員第一次官方確認實驗室來源的可能性
中情局局長伯恩斯和軍情領導人仲宗根將軍說，正在利用一切可能的資源和方式徹查真相

袁國勇玩極端防疫陣壓香港抗爭

都唔明點解呢個Post
永遠推唔起

香港人唔重視
到時一世冇得去旅行
仆街唔好喊

Dr Selin 沉晚出來 講支共點樣推卸責任

閻轉士一早提左 可以服用羥氯喹 做預防
點解港共唔肯講？袁國勇點解唔提出用呢隻藥來醫治

點解要強推疫苗

一早聽閻博士講 香港就唔洗玩極端防疫

港共為左鎮壓香港示威抗爭 故意唔聽閻博士既提點

提交戰犯名單

輕輕一推

港大負責教支那人分離病毒
袁國勇係有份做

國家安全日 但港大協助製作病毒

講國家安全
但港大協助分離病毒威脅全球
破壞國家安全

#659回應 閻博士 直接指出Wuhan virus 係被人工修改 加強左毒性 同傳染性

有沒人幫手寫小總結

主要重點係個
-病毒係人工改
-支那曾經上傳假既基因鏈，但被閻博士發現 爆料
-故意唔封香港關 惡意播毒 搶口罩 玩超限戰
-香港用防疫 玩極權

xgu微生物學院睇嚟冇隻無辜（除咗閆博士）

閻博士係英雄
其他可以全部判死刑

下次開post 應該改名叫
病毒真相生化 戰犯名單

Liked n retweeted, thanks bro

You are welcome

真唔真

近排好多港共PR
不斷推垃圾Post
就係為咗洗走呢個Post

真心少左好多人

香港人再唔重視呢個問題
中共一日唔滅亡
香港人有排都唔洗去到旅行

放心, 每次見到就會推推 你準備定開 (2) 都仲得

理查德.弗萊明博士：病毒以及現在正推行的疫苗，含有人工改造的刺突蛋白基因序列，這種人工蛋白正在製造炎症和血栓

要寫返一篇長文 解釋
但主要都係#659 回覆

沉緊 等我推返上黎先

太多港共PR推垃圾POST

沒人推

比港共PR推垃圾Post

親未沉曬 我再推

+1
PUSH
推

港大成班戰犯 港共幫手播毒
係死鳩緊

仲要害死其他西方國家
不過拜登又要扮睇唔到

國際社會又扮盲

因為人民幣太香

沒咩心機推

扮黃土共 "被黃衣附身的荷馬" #63699

肯回應未？

認真post沒人推

閻麗夢博士警告 疫苗有強大副作用

其實所有疫苗都係有副作用

武肺之歌

小總結
病毒起源

閻博士既論文

1所有偽造的冠狀病毒與ZC45和ZXC21在E蛋白上具有100％的氨基酸序列同一性

本文中的證據清楚地表明，由中共控制的實驗室最近發表的新型冠狀病毒都是偽造的，自然界中並不存在。這一結論的最後證據是，所有這些病毒與蝙蝠冠狀病毒ZC45和ZXC21在E蛋白上具有100％的氨基酸序列同一性，正如我們先前的第一篇報告所揭示的，它們應該是被用來製造SARS-CoV-2的基因模板及骨幹（圖11）。

儘管在病毒複製週期中它有被保存的功能，但E蛋白可以並允許氨基酸突變(文獻1)。因此，當病毒”被指證”已多次越過物種屏障時（在不同蝙蝠物種之間、從蝙蝠到穿山甲、從穿山甲到人類），E蛋白的氨基酸序列不可能保持完全不變。這觀察到的100％同一性更進一步地證明了這些最近發表的新型冠狀病毒的序列是偽造的。
[img]
[/img]
偽造病毒序列 想證明唔係人工做

這些偽造(這些假病毒序列)的主要目的是使SARS-CoV-2與ZC45 / ZXC21之間的連接模糊。因此，從他們的目的來看，比起ZC45和ZXC21，這些偽造的病毒應須更類似SARS-CoV-2。由於ZC45和ZXC21的E蛋白已與SARS-CoV-2擁有100％的同一性，因此，這些偽造的病毒也完全採用此序列。

4.2重要的大規模、有組織的科學欺詐的啟示

如果SARS-CoV-2是自然起源的，則無需進行任何偽造即可證明這一點。因此，本報告證實了我們先前的報告，並進一步證明了SARS-CoV-2是實驗室產物(文獻2)。如第一篇報告所揭示的(文獻1)，通過遵循已建立的概念和技術，SARS-CoV-2的製造是可行的，其中一些被認為是常用的技術(例如，限制性內切酶消化技術），但這些技術仍然是被該領域的專家們廣泛地優選使用的(文獻35,73)。這項”創造”的關鍵組成部分病毒模板ZC45 / ZXC21是由(中共)軍事研究實驗室所擁有(文獻3)。

重要的是，正如這裡揭示的，多個研究實驗室和機構都參與了偽造和掩蓋(文獻4-9,59)。這顯然是中共政府精心策劃的一項行動。

此外，RaTG13的原始測序資料是在2017年和2018發表的(文獻24,33)，而這是偽造過程中的主要部分。

此外，馬來亞穿山甲感染冠狀病毒的錯誤手稿已於2019年9月提交出版(文獻59)。顯然，掩護計劃已經在COVID-19爆發之前就開始進行了。因此，釋放病毒一定是計劃執行的，而不是意外事件。

4.3 SARS-CoV-2是個超限生物武器

儘管由於致死率相對較低，公眾不容易接受SARS-CoV-2作為生物武器，但這種病毒確實符合楊瑞夫博士(Dr. Ruifu Yang)所描述的生物武器標準。除了在中共軍事醫學科學院(AMMS)任職外，楊博士還是中共國國家和軍事生物恐怖主義對策顧問組的重要成員，並於1998年以聯合國特別委員會（UNSCOM）的成員參加了伊拉克生物武器計劃的調查。楊博士在2005年為以病原體為生物武器訂立了標準(文獻74)：

1.有極強的毒性，可造成大規模人員傷亡。

2.它具有極強的傳染性，很容易傳播，通常以氣溶膠形式通過呼吸道傳播。最危險的情況是它會允許人對人之間的傳播。

3.它相對地可抵抗環境變化，可以在運輸中存活，並能夠有針對性地釋放。

SARS-CoV-2滿足了以上所有條件：它奪去了數十萬人的生命，導致大量人員需住院治療，並留下許多後遺症和不同並發症。它易於傳播，可通過接觸、飛沫和氣溶膠由呼吸道傳播，並有人對人之間的傳播(文獻75-77)。這(人對人之間的傳播)最初被中共政府和世界衛生組織所掩蓋，並首先由閻麗夢博士於2020年1月19日在路德社節目中揭露(文獻78);它對溫度不敏感（與季節性流感不同），並且可以在許多表面上和在4°C（例如冰/水混合物）下長時間存活（文獻79,80）。

除了上述特性外，它還具有很高的無症狀傳播率，這使得控制SARS-CoV-2極具挑戰性。此外，SARS-CoV-2的傳染性、發病率和死亡率也導致了全球社會的恐慌，社會秩序的破壞和世界經濟的衰退。 SARS-CoV-2的影響範圍和破壞力都是前所未有的。

顯然，SARS-CoV-2不僅滿足而且超越了傳統生物武器的標準。因此，應將其定義為超限生物武器

利用一種致死率唔係好高既病毒 但傳染力驚人。
逼所有國家要用lockdown ，破壞其他國家既經濟
從而破壞其他國家。
呢種就係病毒生化戰
下圖都講左

[img]
[/img]

發生病毒生化戰帶來 有助打壓香港 同時增強外交

#261
同時好似#261 post 巴打所講
中共放病毒係香港 同時將病毒從香港轉至世界各地
林鄭2020年1月故意唔封關既原因 係因為要配合中共生化病毒戰 將病毒傳到世界各地 配合中共既超限戰

目的
1)可以實施防疫法 打壓示威自由同其他抵抗活動

2)以疫謀霸 疫苗外交 PPE外交

3) 大外宣自己既制度優越

4)想趁機利用第一階段貿易協議既不可抗力條款
推番一月簽定既貿易協議

以根據情報分析
幫助中共分離病毒既人就係呢幾條仆街

閻麗莉博士係美國指證呢班撚人

We are not going to take it

推 全世界都要正視

小總結
病毒起源

閻博士既論文

1所有偽造的冠狀病毒與ZC45和ZXC21在E蛋白上具有100％的氨基酸序列同一性

本文中的證據清楚地表明，由中共控制的實驗室最近發表的新型冠狀病毒都是偽造的，自然界中並不存在。這一結論的最後證據是，所有這些病毒與蝙蝠冠狀病毒ZC45和ZXC21在E蛋白上具有100％的氨基酸序列同一性，正如我們先前的第一篇報告所揭示的，它們應該是被用來製造SARS-CoV-2的基因模板及骨幹（圖11）。

儘管在病毒複製週期中它有被保存的功能，但E蛋白可以並允許氨基酸突變(文獻1)。因此，當病毒”被指證”已多次越過物種屏障時（在不同蝙蝠物種之間、從蝙蝠到穿山甲、從穿山甲到人類），E蛋白的氨基酸序列不可能保持完全不變。這觀察到的100％同一性更進一步地證明了這些最近發表的新型冠狀病毒的序列是偽造的。

偽造病毒序列 想證明唔係人工做

這些偽造(這些假病毒序列)的主要目的是使SARS-CoV-2與ZC45 / ZXC21之間的連接模糊。因此，從他們的目的來看，比起ZC45和ZXC21，這些偽造的病毒應須更類似SARS-CoV-2。由於ZC45和ZXC21的E蛋白已與SARS-CoV-2擁有100％的同一性，因此，這些偽造的病毒也完全採用此序列。

4.2重要的大規模、有組織的科學欺詐的啟示

如果SARS-CoV-2是自然起源的，則無需進行任何偽造即可證明這一點。因此，本報告證實了我們先前的報告，並進一步證明了SARS-CoV-2是實驗室產物(文獻2)。如第一篇報告所揭示的(文獻1)，通過遵循已建立的概念和技術，SARS-CoV-2的製造是可行的，其中一些被認為是常用的技術(例如，限制性內切酶消化技術），但這些技術仍然是被該領域的專家們廣泛地優選使用的(文獻35,73)。這項”創造”的關鍵組成部分病毒模板ZC45 / ZXC21是由(中共)軍事研究實驗室所擁有(文獻3)。

重要的是，正如這裡揭示的，多個研究實驗室和機構都參與了偽造和掩蓋(文獻4-9,59)。這顯然是中共政府精心策劃的一項行動。

此外，RaTG13的原始測序資料是在2017年和2018發表的(文獻24,33)，而這是偽造過程中的主要部分。

此外，馬來亞穿山甲感染冠狀病毒的錯誤手稿已於2019年9月提交出版(文獻59)。顯然，掩護計劃已經在COVID-19爆發之前就開始進行了。因此，釋放病毒一定是計劃執行的，而不是意外事件。

4.3 SARS-CoV-2是個超限生物武器

儘管由於致死率相對較低，公眾不容易接受SARS-CoV-2作為生物武器，但這種病毒確實符合楊瑞夫博士(Dr. Ruifu Yang)所描述的生物武器標準。除了在中共軍事醫學科學院(AMMS)任職外，楊博士還是中共國國家和軍事生物恐怖主義對策顧問組的重要成員，並於1998年以聯合國特別委員會（UNSCOM）的成員參加了伊拉克生物武器計劃的調查。楊博士在2005年為以病原體為生物武器訂立了標準(文獻74)：

1.有極強的毒性，可造成大規模人員傷亡。

2.它具有極強的傳染性，很容易傳播，通常以氣溶膠形式通過呼吸道傳播。最危險的情況是它會允許人對人之間的傳播。

3.它相對地可抵抗環境變化，可以在運輸中存活，並能夠有針對性地釋放。

SARS-CoV-2滿足了以上所有條件：它奪去了數十萬人的生命，導致大量人員需住院治療，並留下許多後遺症和不同並發症。它易於傳播，可通過接觸、飛沫和氣溶膠由呼吸道傳播，並有人對人之間的傳播(文獻75-77)。這(人對人之間的傳播)最初被中共政府和世界衛生組織所掩蓋，並首先由閻麗夢博士於2020年1月19日在路德社節目中揭露(文獻78);它對溫度不敏感（與季節性流感不同），並且可以在許多表面上和在4°C（例如冰/水混合物）下長時間存活（文獻79,80）。

除了上述特性外，它還具有很高的無症狀傳播率，這使得控制SARS-CoV-2極具挑戰性。此外，SARS-CoV-2的傳染性、發病率和死亡率也導致了全球社會的恐慌，社會秩序的破壞和世界經濟的衰退。 SARS-CoV-2的影響範圍和破壞力都是前所未有的。

顯然，SARS-CoV-2不僅滿足而且超越了傳統生物武器的標準。因此，應將其定義為超限生物武器

利用一種致死率唔係好高既病毒 但傳染力驚人。
逼所有國家要用lockdown ，破壞其他國家既經濟
從而破壞其他國家。
呢種就係病毒生化戰
下圖都講左

[img]
[/img]

發生病毒生化戰帶來 有助打壓香港 同時增強外交

眾新聞 應該訪問 閻麗夢博士

佢只係協助散播恐慌啫，感冒都吹到變世紀絕症

乜咁驚比人認到要改名啊

佢既罪行係故意推出 防疫 監控

呢啲post成日推唔起

因為太多港共PR 推垃圾同引戰Post

我都做唔到啲咩
盡推

以上就係中共生化病毒戰既主要目的

留言睇眾新聞 跟進

得大紀元 同閻博士講真相

條仆街袁國勇最近靜撚晒
研究病毒害人咁撚閪

唔怪之得袁國勇咁驚之餘,又高調去爆發疫情地點
因為,它知道依隻病毒的發展

我當時已經認為武肺會好似黑死病咁樣
物競天擇，適者生存
將大批老人家、長期病患者、精神病患者在內的體質弱小和易感染人群殺死哂
剩番體質較強壯的人,先至生存到

江主席的兒子也有份

港大主要係提供技術 同埋幫中共cover up

我有幅圖 有本書個個 就係講緊你既觀點

共匪已經洗曬人腦，好多人一聽大紀元三個字就覺得係fake news

重點係閻麗夢博士既證供 係沒可能被挑戰
因為佢係病毒學專家 係博士後 而且有哂科學論文

人在

佢係最先話病毒唔會人傳人，亦都係差唔多唯一一個話書展可以搞嘅所謂專家，單係呢兩點，已經連梁子超同許樹昌都輸撚左

所以我先話袁國勇係戰犯 我貼既圖入面 港大個班人已經全部係戰犯

有留心睇嘅，好多會然講大紀袁嗰啲都係風向撚嚟

照咁睇袁國勇都係屬於超級港奸之中嘅一員，而且佢應該可以提名去奧斯卡拎最佳男主角

同埋香港已經武漢化，變為傳播都市，中共可趁機甩身

搞到cctoy又炒車好開心咩

最慘係，好多人仲多謝教授，話佢識玩，純粹因為佢俾建制鞭過就當佢係黃

其實港共入面 沒人唔係戰犯

成班冚家鏟為納粹犯罪政權做嘢
點有可能係無辜

眾新聞中國組 點解唔訪問下閻博士
疫情真相？

完全同意

黃絲豬最鍾意自己情感投入話袁大帥係黃

每次聽到都尷尬到想搵窿捐

有新料

仲有大把黃流連01

推比d廢po霸曬位

嗰d就算吧啦
唔好理佢地了

港共PR太多

係。。。

你估蘋果多謝袁國勇嘅又少，立場都勁多

都係一樣 唔洗理嗰班人 （佢地為數不少我知道）

蘋果 立場其實係隱性維穩
得大紀元有報閻博士既觀點

蘋果 立場仲要親左膠民主黨China Joe